羅致光：封關屬口號問題

勞工及福利局局長羅致光表示，罷工的醫護人員希望減低香港與確診個案較多地區的人流，其實與政府目標一致，雙方只是方式、做法及速度有差異，政府會繼續考慮如何有效減低兩地人流。

羅致光出席一個電台節目時又表示，工會罷工爭取訴求，行為合法，但希望醫護人員緊守崗位，認為照顧病人永遠屬於醫護人員的第一位。他認為，近月社會事件令社會對政府信任較低，以為可以採取不同方式，甚至以違法行為，逼政府做事。

羅致光又認為，封關屬口號問題，目前使用陸路關口的人士，有九成多屬香港人，不能讓他們無法回港，他們回港後亦需大量空間隔離，而原本用作隔離地方，亦因為受破壞而未能使用，如全數返港人士都要家居隔離，也要考慮市民感受。

Push

不能讓他們無法回港

黑人問號?
你宣傳 2月X日封關 佢自己唔返黎佢問題

目前使用陸路關口的人士，有九成多屬香港人，不能讓他們無法回港

IQ160?

又執林鄭口水尾

政府在社交媒體發文指，目前整體出入境人流仍然不少，對防疫工作造成壓力，呼籲市民如非必要，不要進出關口。

政府指，自從1月30日實施新措施減少出入境人流後，入境人流減少，內地旅客入境人數明顯下跌，但整體人數仍然不少，其中香港居民佔83%、內地旅客佔10%。

目前每天仍有四萬多港人前往內地，認為對兩地防疫工作造成壓力。

政府又引用港大微生物學系講座教授袁國勇教授所講，不論任何種族或國籍，如非必要或緊急，都不應該進出關口，否則容易將病毒帶入香港。呼籲市民如非必要，切勿前往出現疫情的地方。

https://www.thestandnews.com/society/%E6%B8%AF%E5%BA%9C-%E6%AF%8F%E5%A4%A9-4-%E8%90%AC%E5%A4%9A%E6%B8%AF%E4%BA%BA%E5%8E%BB%E5%85%A7%E5%9C%B0-%E5%B0%8D%E9%98%B2%E7%96%AB%E9%80%A0%E6%88%90%E5%A3%93%E5%8A%9B-%E5%91%BC%E7%B1%B2%E5%A6%82%E9%9D%9E%E5%BF%85%E8%A6%81%E5%8B%BF%E5%89%8D%E5%BE%80/

香港人都係中國人, 留係大陸咪留係大陸, 唔一定需要返香港
就正如今日好多香港人開口埋口「返大陸」
用得個「返」字即係唔當香港係屋企, 大陸先係屋企.
咁依班人咁鐘意返大陸, 咁繼續留係大陸依個屋企係好合理既事,
佢地「返左」大陸就唔需再去香港了

同青山派D閱讀門檻一樣

自己性命先係第一位，
自己搞唔掂點，點拯救其他人。

繼續考慮，考慮到2047

垃圾 肯落台未

而原本用作隔離地方，亦因為受破壞而未能使用。

不如講下原本用邊度隔離
睇下破壞成點

弱智

睇到黑人都問號

武漢肺炎傷病死都係數字問題，WFC

60 歲中年屬口號問題

垃圾

人一藍，腦便殘。
呢個係事實，即使IQ160定 200都變弱智。

閱讀門檻, 智商160

政府一直玩野曲解封關的意思

咁搞法香港人過關都要問原因

非必要原因都要禁埋

玩捉字蝨

粉嶺個閪邨呀

添馬台係香港vers環時

睇頭兩句我差啲想屌柒你

Btw, 已經無用「返」「大陸」好耐, 宜家聽到人講/寫 好自然會好想嘔

正苦下一步似想搞香港人多啲
今日林正財仲叫人唔好再上去 唔係之後會好難返香港

香港人唔係中國人

都撚話封關唔撚係唔俾港人出入

弱智仔講野洗撚理佢咩

香港身份證支那返就隔離14日
其他人不得入境
好難理解咩
邊個話封關係香港人都唔比返？

10幾萬的確係一個唔細嘅數字

萬一有一成人感染到就等於行動病毒源

仲未柒夠?

如果淨係禁內地人嚟香港

而唔禁頻繁來往內地同香港嘅香港人其實都冇乜效果喎

社福界幾時罷工

你要去支那咪返香港時隔離囉

3萬狗隊咁多ot唔洗做？
睇住班隔離港人囉

等睇柒婆限港人出入 放緊風
總之就係做啲市民唔想見到嘅嘢

支持醫護無限期罷工
叫個政府食屎啦

成世人都無成就，淨係識iq 160 打飛機

你條垃圾即刻去關口服侍大陸人

咁就差唔多

香港人入境返香港全部隔離十四日

仲返唔返大陸自行決定

不過十幾萬人要搵地方隔離又係一個問題

限制港人進出同埋禁止大陸人入境

你又唔係專業 專業個班罷工
你又道德綁架人
你唔封關要推醫護去死？

高危嘅入隔離營
其他就簽字家居隔離

你試下回港要隔離14日，睇下啲人仲會唔會日日返大陸。

而家係政府玩野
一係就曲解封關意思
一係就話歧視
佢唔係唔知市民想要咩
只係死都唔做啫

全面封關就解決到

封埋廣東省應該係一定會 不過可能到時已經遲左
但係個重點係唔好比人落番黎。。。
如果廣東省唔封關
班腥港人／大陸做野既人可以照上去
咁就可以落番黎播病毒。。。
呢個係最大獲 比大陸人入一定要，但都ban唔到呢樣野

呢條撚樣都係首批要死既人

點都好過依家先

依家講明封大陸西

玩政治係咁玩
大陸有需要個陣就當香港係境外, 話港元係外幣, 強調兩制
無需要個陣就當強調一國, 要當你中國人, 要你依樣個樣

咁我地一樣可以有事中國人, 無事香港人既姐
大家一齊搬龍門囉

屌你個老味
快撚d去死啦冚家產羅致光

見襯呢隻太監都扯火

咁即係做左乜野?
返工做唔到野同罷工既結果有咩分別?

今日暫時非緊急簽到已經過一千人

如全數返港人士都要家居隔離，也要考慮市民感受。

你唔隔離我就驚喇

正確嚟講

唔比中國人入境

送返中國人上去

香港人禁去中國

同係中國回來嘅香港人強制格離14日

講經咩 咁飛機呢 飛機又唔計

睇落得家居隔離
別無他選

大灣區搵個地方隔離咪得囉 14日冇發病先可以返嚟

大灣區機遇處處,何必要住係香港呢?

係囉. 咁不如直接叫禁止內地人入關
夠哂針對性

又點返唔到香港？屌你老母
要返咪自我隔離14日囉
用下你個腦啦羅致光

係中國果啲係鳩香港人

政府經常性顛倒概念
我地指嘅封關係唔比支那人入嚟
持有香港身份證嘅可以自由入境出境，入境要接受隔離觀察咁解

家居隔離都要諗
啲上過去嘅人 返香港之前點都要有定心理準備啦
冇諗過又或者唔想做就係不負責任

iq180度

人地國家封關咪比有自己地方身分證入囉
On9 咩

其實你知唔知自己講乜鳩？

每日一萬個大陸人都好危險，同埋d內回兩地港人都係炸彈，根本唔應該比d人上去，就算落返香港 都要強制隔離14日，已經唔應該諗觀感問題

香港人喺返香港隔離
等陣中共話佢「冇事」 可以送返佢落香港 你信唔信

正確, 清晰

屌
仲係度鬥氣
痴撚線柒婆

東鐵羅湖、落馬洲都仲係好多人出出入入

乜柒官來架

想開片咁様

封啦你老母
而家唔返香港嘅多數係大陸唔返黎都係抵死港豬

有身分證入無就唔俾入

外國都唔比去過中國14日嘅國民入境，有咩問題？

明明講有身分證可以返嚟，死都話全人類唔俾進出

呢條屎忽鬼返去玩菊花啦！

最後咪又係會封，撒回係如此，封關都係如此，只係諗唔明點解次次都係為時已晚先做

依家仲上去的香港人，封佢地都係應得啦

屌你加濾水器真係無水出咩, 如果封關等於全封, 咁要老移黎做乜, 一係全放一係全封?

由佢曲
我一直罷工
罷到佢聽得明封關先

減你老母個臭閪 完全禁止支那狗呀
幾時有話唔比香港人返

咁一日讓一步啦，可以唔封關，但係禁止大陸人進入香港

因為4萬人就放棄700萬人既安全-,-
同埋呢4萬人都不負責任啦, 帶D病毒返黎

香港人都無情講
返唔到就算啦
死係支那都好(除記者外)

全面禁止任何人經中國大陸入境

明唔撚明?

又玩文字藝術
羅致光死全家

又係呢條碌柒

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

混淆視聽

仲話政府係同一目標
係嘅話一早封咗關啦

因為做得藍絲就違背邏輯

收皮啦你老母

全部唔關事人出晒黎講 即係又變成政治事件 政府當成港獨咁打

工會罷工爭取訴求，行為合法，但希望醫護人員緊守崗位，認為照顧病人永遠屬於醫護人員的第一位。他認為，近月社會事件令社會對政府信任較低，以為可以採取不同方式，甚至以違法行為，逼政府做事。

暗示罷工係犯法?

封唔到本地

非本地人俾出唔俾入香港
本地人 俾入唔俾出香港

本地居民返落黎隔離14日先, 大陸人就拒入境
全世界都係咁做

內地人無交香港稅，而且佢地風險本身就較大，禁止係合理，有特殊理由一定要黎（例如必須的貨運職工等）可再個別處理。

基本法規定香港不得拒收香港人，但可實施隔離措施，如設施不足則應考慮登記追蹤在家隔離，等等

唔係內地人，而係14日內去過內地嘅人，廢事俾人話歧視人種

這位仆街好似是民主黨黨員，胡志偉應該踢條仆街出民主黨……

根本依個時候仲上大陸都係新移民 垃圾藍絲
佢哋都唔值得有香港醫療服務

幾時死

屌你老母羅志光，口你老母號咩

佢話罷工合法

比個港共搞撚到香港變撚咗國際燈塔

以前係
入咗正苦之後變咗第二個人

屌你老母 要考慮市民感受所以唔隔離人？！
咁你唔洗考慮其他市民感受？

弱智真係冇得醫

呢條閹人真係等天收

咪就係講淨係准係大陸嘅香港人返嚟 唔俾大陸人入境 講咗咁耐係都要詐傻扮懵

屌你老母！
你唔聽清楚訴求有乜撚嘢用
依家要落閘唔畀大陸人來港
直至抗疫完畢

從大陸返港的港人
需要格籬14日
並且需要特殊制訂不扣薪的假期
免得有人因扣薪而沒有格籬足14日就返工

封關係有相應效果
外國唔會封埋香港！

佢哋係咪唔識字又轉移視線

CLS個政府仲係到玩文字遊戲

又講陸路關口，食屎啦，機場隱咗形?

呢條仆街快撚啲死 死無全屍 死落到地獄斬撚到佢一件件落油獲炸

收皮啦on99

on撚9
封大陸櫃位然後香港櫃位照常咪得
但一定要量體溫先比過

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

用香港人返唔到黎作為唔封關嘅籍口 更加顯示出香港政府嘅無能用短視
冇認真審視市民嘅訴求 冇考慮到維持現狀嘅嚴重性
更加冇從歷史中學到教訓

你講東
佢就講西

邊個夠佢地玩

有咁多國家封關參考都仲可以轉移視線

diu你 咪講撚咗有身份證咪比佢返嚟隔離囉！

又玩語言藝術
首先齋講陸路已經on9
搭船搭飛機唔會傳染？
另外呢排去旅行嘅人番黎
入境嘅香港人實會推高
我用番年三十嗰日嘅數據

嗰日出境嘅香港人都佔差唔多 9 成啦

事實睇番最新2月1日嘅數據

仍然有 13,000 隻支那入境
如果當中有 0.1% 係生化武器
講緊 1 日就已經有 13 件生化武器入左黎香港

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

佢點定義香港人？持香港身份證定香港永久居民身分證？我呢到都已經有個分別

考咩慮感受啫，你返大陸就抵撚死啦

條友個格成個公公